（尋人）執到外國女仔既證件

三個月之前係中環執到已經交左比警察，
但佢冇拎，依家歸我，但我拎黎冇用
試過揾佢fb但揾唔到
好想還比佢，希望有人幫到手

放上reddit 啦

give it back to me baby

個人證件無人認領都會俾返報失人？！

英國車牌上面咪有地址
寄過去咪得

搵NatWest銀行， 佢會幫你聯絡卡主架啦。但係佢應該係遊客黎， 已經過左3個月乜都補領返， 你手上啲野對佢應該無用。

唔想開ac

原來係咁，咁我寄番去喇
但都好想揾聯絡方法話比佢知

有銀行卡其實好易，證明警犬真係唔做野

關愛座巴打做咩事

差佬on9架
歸你有撚用咩

你寄比佢時寫回郵地址連信留聯絡方法咪得

原來個e 唔同咗 自膠!

交上去英國領事館

睇真啲個名

俾返 D 嘢人啦~

又唔撚係自己國民

我都有問警察會唔會可以揾番佢，
因為又證件又銀行卡
佢反問我咁緊張做咩
唔見證件再搞番好麻煩咁姐

如果咁係最快既我會咁做

嘩, 真係冇咩責任心喎咁樣

On撚9
我打死唔撚信3個月會還返比你
你根本無拎過去報失
我屌你老母 咁撚樣屈9黑警生豬肉

想知
正常應該唔會

點解警察會將一啲個人資料嘅嘢歸你？ 成件事好智障

班黑警會做野架咩？

其實你可以投訴佢

唔智障都唔係黑警啦

樓上班on9仲撚無知
係到和唱 連登真係好撚低質
成班無知撚 少少常識都唔撚識
仲想獨立？

都唔識英文

你見佢開晒樣咁擺上黎都知佢咩人啦

好慘
為左拎丁點存在感
9up到人品都冇埋

去英國領事館留名 留個record
有利移民(可能)

車牌有地址
Debit card 有sort code
寄就得啦
應該唔重就50蚊就有
不過你寄返去都冇撚用
人地乜都整過晒啦

收皮喇撚樣

差佬唔識英文梗係唔搞咁多野

其實。。。你響佢fb 打佢個名都搵到本人啦。。。

唔俾係偽造?

你係on9仔

揾唔到

咁嘅po都有黑警打手

樓主快d inbox 問佢啦

黑警做野係咁上下

樓主記得update後續

離晒譜....

留明樓豬再開post問連登仔英文

香港警察呢

屌你樓豬
就咁問人did you visit Asia and lost your wallet囉

不如整理下個post推大佢，等全世界睇下香港黑驚係點做野

就黑暗 又懶 又onlun9
憑咩起薪二萬起

有無人寫比記者
仆街黑警咁都得

呢度有各報章駐場記者架嘛

緣份既野 話黎就黎

Send左，等覆

人地會唔會以為係騙局

但睇番佢d相
有人comment happy 25 birthday
證件係28歲，唔多吻合

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

我都驚

好波

改名擾亂視聽乃五毛常用伎倆

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

Block左佢喇呢d低質會員

相會唔會係14年?

係喎
得閒再搵

你都係比大使館啦

今年

英國車牌有地址...可以直接寄去
車牌上面第8項

對唔住
有人冒認我搞破壞

lm

搞咁多野做乜鳩 失主無係香港報案 你又要主動搵人扮做好心 搏乜？

D回覆

祝你下次跌撚埋成個銀包無人執比你

算啦 人地都應該補辦哂

話比佢聽無望落入波台狗咁的劣種人等都好呀

證明佢地唔做野
當寄存

上面個fb 唔多似係佢個樣
fb 果個隻眼圓d

直接拎去領事館

聯絡失主/發卡機構要用英文->大sir先識英文->唔想煩到大sir->側側膊擺三個月當盡咗責

您系米傻嗄

( Show Blocked User - 關愛座hunt℮r )

On9仔有名睇

去uk driving licence 個網 入佢個licence number 可能會多d 資料搵佢

另外踩上呢間野度比張證佢地 應該可以幫你聯絡到佢

Show Blocked User - 廢青隨風飄

Block撚曬你班on9仔

D五毛多得好能誇張

假架

扮人account
混淆視聽
好撚cheap

真係痴撚線

英國駐港領事館用中文

俾人冒認

道歉啦 老屈樓主個柒頭

俾五毛冒認

一早block 左，喺我角度冒唔倒
垃圾一早block 左

其實黑警揾英國領事館
有無用?
定依啲細case 領事館唔會理?

仲要有visa 卡

香港警察真係痴撚線

連登真係好多小學雞

有BUG🧐

認真答：碌爆佢張卡先，到時自然有人搵你

大家都唔想理大家

黑警鳩撚到咁

不嬲架啦
差佬求奇同你開個file就算數架啦, 做場大龍鳳, 得鬼閒同你做咁多野

個fb 條女 6月15日生日
張証條女 9月1日 生日

做得佢呀媽啦

Those cards hai mine ga.Thank you so much ah xx

鬼妹樣老得好快

我道你老母臭閪
成班低9能
自己上網搵下法例唔洗人教？
推到上報囉
真係好撚低質
連登講10次當真
張咁撚樣既紙是但搵個人打出黎都得

死雞撐飯蓋

潛啦柒頭

其實你地真係好撚低質
屈9人生豬肉都要做下search
唔係樓主講乜就信乜

this?

信個個都係

警犬阿屌你老母

搵吓佢Facebook囉

1。2007 grade high school
減返1989， 18歲左右
2。再睇返輪廓，短眼眉，內八，貼近眼，同isic張相差在未油唇膏
3。留左邊長陰
但係聯絡佢要用credit card做會員先，有1個月free,交返比樓主你

話乜撚野 執到個銀包好撚大件事咩
使唔使頒個獎比你

Agger

都咁耐人地乜都補領晒啦！
樓主你剪爛晒d卡等佢d個人資料唔好有機會俾其他人用到已經對個物主好大幫助

荒你唔係想趁機識人咩
換着對方係80歲阿婆你仲會唔會咁上心？

黑警做野真係垃圾

我之前都係響中區將部留響的士嘅電話（電話套有日本銀行卡等等）攞咗去俾警察
但佢講到明，就算無人認領，有個人資料係唔會俾部電話我
之後我都有收到中區警處信，通知我無人認領
但我諗住佢之前講到明，所以我都無去到攞

咁你報警啦撚樣

還返俾人啦

Debit card都可以比你

證件有曬名地址已經證明到擁有人 警犬咁都可以三個月後比樓主 痴線

咪撚on9啦樓上 冇人認領係會寄翻比執到果個人架 除非報驚果陣話唔會要翻

證件都比，黑驚

你post 上佢學校個Fb 佢自然會找你

上去FB影幾張圖PM佢啦.

政府部門無官印就咁打word?
繼續9up啦引連登仔信啦

利申：見過拎證物張紙

黑警真係

呢個似樣

過去揾佢問囉五毛

其實香港黑警真係好垃圾，唔係刑事野佢地一律唔會理

留名跟進

希望可以成功比返祖國居民

唔洗理佢地啦 佢一話你無拎過去報失
你就即刻一貼張野佢地柒左
咁佢地柒到應一應唔死撐點得?
下次你俾返個下台階人地先
咁佢就唔會死唔斷氣話你封野假啦

好頂癮
樓主特登逐忽影撚狗,但又真係有人衝入黎比人撚

嘩 明明係樓主好心想交番俾人
點知個post啲戇鳩仔同五毛多撚到
祝你班柒頭下次跌嘢永遠搵唔番

咪就係 香港真多癡線佬

黑警今次點兜都無用

擠牙膏

支持學生妹撚狗
btw好擔心如果自己唔見左id會唔會都係咁寄番俾執到嘅人

點解D五毛越黎越弱智
乜都拉埋獨立講，戇鳩都估到你想點啦

其實我諗就算我地係外國跌嘢有人交左俾當地警察
外國啲警察應該都唔會勞師動眾寄俾我地?
不過我都覺得有個人資料既嘢唔應該俾執到嗰個人?

支那五毛狗呢
去搵阿蛇求證下啦

失主一定好撚心急要返個3張卡 樓主快撚啲飛去英國搵佢啦 仲等

呢個一定係佢 樣8成似 條眉一樣 好肯定係佢

用吓腦啦 你話個啲係個人資料 你點知真偽呀

我都見過你老母塊臭閪啊on9仔
利申：冇屌到

你老母生你出嚟都冇驗清你係咪弱智
成班5毛真係柒撚到 黑警打手
撚狗撚到

你up乜撚嘢

去所屬註港總領事館說明情況交給他們處理

自己google下啦 好撚煩

其實政府唔會寄番去英國比佢都好正常姐，如果寄既途中有咩損失唔見左，咁邊個負責，政府點會拿屎上身
如果你唔見左野比人執左去警署，你都要親身拎啦，就算有地址都唔會寄，都係程序手續個啲問題

佢陣間上連登就會見到㗎喇 放心啦

( Show Blocked User - 關愛座hunt?r )

aco 負責喎
簽名都係aco
上身都係佢上身

順勢食埋鬼妹

Up乜撚野 你識分個2張証件嘅真偽？張卡係唔係偽做？ 成班白痴仔世界級智障

繼續俾樓主ff啦 條鬼妹會話下次黎香港搵佢攞返

又唔怪得佢FF 有樣野叫緣份 有時係無意之間既相遇 有D人就會突然浪漫 覺得今次既機會好難得 要珍惜把握 即使條女唔靚又老

講真有哂名同咁多機構你都唔識要點做是咪有點廢，定我太認真

樓主
我諗你最好要搵搵個區既 advc 睇睇呢單嘢有冇問題好 D 喇

理性分析
影埋張拾獲財物收據上黎時間吻合咪信你囉
你張野有項印明係鬼妹d野？
可能樓主封野認領緊佢老母條底褲呢
成班EQ爆棚起哂槓睇住炒哂車

咁多位小朋友上連登勿認真
唔好嬲嬲豬

你又真係講得岩，都係唔好跟車太貼

樓主唔好cut到一忽忽，一係你將個人資料打格仔先post